《淪落人》免費飛三張

時間: 4月23日 7:50PM
地點: 元朗Yoho cinema
位置: I9 I10 I11
買錯，放咗係醬料架後面，有愛自取

懷疑樓主想影邊個偷佢張飛

諗起黑豹飛

本身諗住同兩老睇，突然間又多咗個人join，唔想單丁一個出嚟咁慘，所以直接買過

轉個頭比清潔阿姐當垃圾dump

唔會無啦啦清潔掛

唔可以同戲院講換場次咩....

「所有售出的戲票均不能退款及不能更換場次 。」
佢係咁寫

你拎返去問下改唔改到先啦

喺戲院門口問排隊嘅人咪得

有得換位架
之前試過買錯左佢有得同我換
你換位都唔好哂啦
俾到有心人睇由自可
俾呀姐掉左張飛咁浪費
一套好電影加咁靚既位哂左

不要再說了
下次識換架喇

想睇

有人拎左未?

拎咗

等睇幸運巴打拎到飛既相